李鵬先生說﹕「輻射聞不到，看不到，怕什麼！

８０年代，大亞灣建核電廠，港人害怕，當時李鵬先生說﹕「輻射聞不到，看不到，怕什麼！」

有冇人攞啲gamma射線射射佢

切爾諾貝爾

地獄有冇gamma ray，搵啲牛頭馬面日日射條賤畜